拍拖拍到好似好辛苦

邊個負皮我

做咩一黎就咁多負皮

你要同佢傾掂 見幾多先算夠
到時佢/你忍到一個位就會爆 然後分手
我就分左3個月啦 後悔無同佢好好磨合呢個問題

放心 我岩岩比人丟哂d野出門口
條女叫我以後唔好再搵佢
有沒大垃圾袋 我拿唔哂 屌

學我 放棄屋企人 放棄朋友 放棄做gym 放棄工作
咁你就會得到佢既歡心 好快 就會變我咁

我去cool煲 cool唔撚掂

我都係咁 所以分手
一星期見4-5日
返工已經攰
收工仲要拍拖 冇哂自己時間

分手會快樂d
放過人 亦都放過自己

一齊4個月 分開左2個月
享受單身 係有時候寂寞小小

認真分手

你要取捨
你真係鐘意佢既就抽多d時間陪佢
講真我都好鐘意打波 之前係日日都有波練個隻
但我有左女朋友之後都有你而家呢個情況
但我就拾棄左1d野 人生有時未必真係會好似有心目中搵到個平衡點

唔好到時散左就上黎開po求安慰

時間唔夠講真係priority既問題
如果你有90%既時間一定要用黎做其他野
咁點都抽唔到時間比佢啦

Anyway 祝福你

又唔洗一下講到係問題
你想既話咪辛苦啲嘗試保持所有野囉
但真係頂唔順既話都係要諗下有咩可以放低少少...

我之前都煩緊里個問題
我又係單身咗好耐先突然拍拖
先同男友一齊咗一個月
我地一星期先見一兩日
其實我好掛住佢
但冇辦法 之前係我忙
依加係佢忙 所以我就返多咗pt
只可互相遷就吓

哈哈起碼你都仲會諗下女朋友感受
我讀緊書 男朋友返緊工 雖然佢日日同我傾電話
但約佢都話要見客又唔得閒
唯有死死地氣體諒佢

飛撚左佢啦屌

唔知你地拍左幾耐
但係其實唔可以一齊同屋企人食飯？

學生哥有車即係屋企有錢啦
仲返乜part-time

on9 佢想見多啲有咩問題先 時間要搵實有 你再時間上連登其實你都唔係好忙啫

我覺得一星期一兩次好夠
但正常人係咪會覺得少

分手啦

解決方案：
1. 一齊做占
2. 一齊同家人食飯

一個星期最少一次喺雙方屋企食一餐飯，出街做兩日運動，咁最少一個星期見四日。

咁你咪可以留返其他時間見朋友

咁樣無用，只會換來女友睇唔起你無自己人生

你真係明白要取捨既話就唔會開呢個po，你咁重視呢個人自然會放低一啲自己中意既嘢，遲下讀完書咪會多返啲時間，捱過去咪得，你女朋友做錯啲乜要令你考慮分手？

又話唔係怨又話拍得辛苦
人地女仔表現唔開心唔捨得返屋企好正常 佢都無發脾氣叫你唔好陪屋企人同佢出街喇
咁你咪錫多佢兩啖 攬多d佢 返到屋企食完飯再搵下佢氹下佢喇

上面個班巴打一星期見四五日係大家都太得閒定點？
利申：一星期見一日，大家各有各忙各搵錢讀書，但相處幾舒服。

咁咪同屋企人拍拖囉 有咩好呻
亦都係因為咁樣你女朋友先咁唔開心
邊個鍾意自己排到咁後㗎

屌， 我反而相反，我係巴， 但似你條女。我女朋友似你。
我都有返pt 個d , 但幾忙都有時間。
其實一星期見2日都好夠

你地2個覺得ok咪得

佢開心咪得

巴打，要有人愛先要自愛

工作，成績，朋友，身體，家人都會陪你一世。
咁女呢？

咁樣你同dump低佢有咩分别先真心
一係你要有取捨
一係同佢講定邊日得閒可以一齊出街

屋企人知唔知啊
試下屋企人同女友一齊lunch
之後時間你同女友行街

其實同屋企人食飯好閑姐
唔代表d咩
當大家認識下姐
目標長遠發展既話 遲早都見架啦

做乜要同爸媽呻

另一半好唔鐘意同埋屋企人一齊食飯
連屋企有人都唔想上去 話會覺得唔自在
但佢又成日要陪屋企 搞到見得好少

你要同女朋友好好傾下，唔係到時一爆就無得挽留
我男朋友同你一樣 佢都同我講過呢個問題，所以我依家盡量都會體諒男朋友多啲
唔好成日chur住佢
俾返多啲空間佢

你想爸媽俾咩建議你
拍拖相處係你同女朋友既事 時間分配亦都要靠自己
你十個煲九個蓋搞唔掂
如果你真係要做哂咁多野 試下多d俾女朋友參與你既活動 好似做gym 咁
你第時兩個都返工仲更加難就時間 唔學識時間分配仲難捱過依家

冇辦法架啦拍拖就係咁 有得必有失

大把人chur過你都係咁過架啦

岩岩先差啲鬧交 行左成日街
夜晚真係累累地 冇乜點應佢
最後比佢話 唔理佢

究竟女人啲精力邊度黎 平日返工做到隻狗咁 星期六再行成日真係好累下

究竟真係自己廢j 定其實佢可以體諒下我

你女朋友會唔會都好辛苦feel到你係有少少媽寶

你都好可以見到委屈樣，我果件一嚟就西我面
利申：岩岩嘈緊分手

你地男人得把口話陪

同巴打你一模一樣
溝通真係好重要

有咩真係要講出聲，真係緊張你嘅一定即刻解決到。夠愛就得啦

不如放過人啦排到人咁後
抽多啲時間陪最重要嘅屋企人算吧啦
係咪打算結咗婚都痴住屋企，同阿媽瞓？
睇你上面嘅留言，有啲裙腳仔

你問心你女朋友擺你係第三第四你咩感受？你未一齊之前應該已經知佢係要花好多時間陪㗎啦，而家悶咗就話辛苦？第日你個老婆要你陪你又好辛苦？定你無諗住同人有將來呀兄弟

係啊屌
男朋友又係好忙
問佢不如我搵多啲野俾自己做
少啲搵佢好無
佢又話唔好
問佢想點樣嘅模式拍拖又唔肯講
最後同我講分手
因為佢壓力好大 想煩少我一個
我屌你老母

係既 但你簡得拍拖 預左要捨棄d野 例如同fd出街既時間 一係你就自己取捨 係咁嫁啦 邊有得十全十美 你咁貪心

又話冇怨 又話拍拖拍到好辛苦？